半全馬拎牌係未好易?

我見fb咁多人都拎到獎牌

係

係，行吓都有